```
Запуск
0. composer install
1. php init
2. docker-compose up -d
3. Настроить в common/config/main-local.php DSN для миграций
4. Прогнать миграции (извиняюсь, что без моковых данных)
5. Поменять DSN для общения сервиса с базой внутри докер-сети

Пример запроса: [GET] http://example.com/v1/books/1 - просмотр одной записи книги

Вроде ничего не забыл :)
